回應拜登「殺手論」 ，普京：祝他身體健康

對於美國總統拜登近日對自己出言不遜，包括被說是「殺手」

俄羅斯總統普京今天接受國內電視訪問，親自回應拜登的言論，表示他的回應是祝拜登身體健康，強調他是真心祝福拜登的，此言並非嘲諷或開玩笑。

唔會係老蕭果種啊

得米7都咁能串

老蕭

拜登又好撚高咩